時間尚早 別張開眼睛

無論熱戀中失戀中都要記住第一戒 別要張開雙眼

也許相愛很難

幾時考完試？

完了

點解唔問我考完試未
樓豬係厹？

咁撚快

冇人想知你啲野

我都食煙㗎

食開咩

二手煙

食過未

食開一手

唔想溫書

勁
可以食一手

同我玩

食煙仲貴過食飯

不了

哈哈 再見

食女呢

唔係TB

$

？

又阻住我溫豬

一陣 好快

食咩好

食橙

食晏呀

嘉穎

秒回

瞓

不能訓 約了女女

5p聚會

開心？

唔叫埋我

come